凡是敵人擁護的 我們就要反對 我唔想見到與林奠對話

歷史話畀大家知，同林奠 (共產黨) 對話之後嘅後果：
皇后碼頭～ 拆，唔知重置咗去邊
囍帖街～ 當然又係拆
雨傘運動～ 與學聯五子對話後，4人被拘
再遠啲嘅六四民運領袖要流亡要坐監
講完衰過唔講，秋後算帳，就係對話之後嘅結果

大家都好清楚知道， 林奠嘅對話並唔係聽民意， 更唔係接受民意，咁佢嘅目的係咩呢？ 對話只係對付我哋嘅手段，睇下今日報紙擁護緊啲咩～

星島日報：林鄭首場對話 堅持監警會調查 繼續「和理傾」
大公報：林鄭：對話總比對立好 冀「和理傾」帶來改變
新華社讚林鄭態度誠懇謙卑對話開啟撫平傷痕契機

敵人好擁護對話喎

共產黨最叻就係分化，唔好理佢成唔成功， 佢要營造和理非就冇問題，可以慢慢傾 (結果當然係上面所講嘅秋後算帳)
首先分化出和理非出嚟， 等淺黃發洩咗心底嘅怨氣 ，起碼唔好再繼續加黃
一陣佢真係 ‘聆聽’ 民意，出賣condom仔成立獨立委員會， 大家都要知道，到時又會有好多人會接受 ，袋住先

咁就會破壞咗我哋一開始嘅成功循環 同埋三大守則

和理非上街 > 設下限期 >政府唔回應 >勇武出師有名>>>>
不指責 不割席 不篤灰

唔好睇成個社會，淨係睇連燈，最初絕大部分都係行動post 文宣post，而家呢？ 一瞓醒就分化～全部612基金，國難五金

一個大話講十次就會變成真，唔係淨係對豬有用，對高智商連登仔，講一百次大話都會變成真，因為我哋都係普通人，呢個係人嘅特性

歷史係由勝利一方去寫嘅，呢一場係時代革命定係暴動，寫去香港歷史定寫去中國曆史呢

sorry 我1999同冇實質建議，但係我相信連登仔會有好建議

各位保持頭腦清醒，做應該做嘅事，做你自己 專長嘅位置， 光復香港 時代革命

我哋唔係要見到敵人手段做show，我哋係要見到敵人跪低

今日建制紅媒一致讚好對話大會

共狗最叻就係拉一派打一派。

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

要去連儂牆瘋狂貼叫人杯葛對話會
我地知唔去得冇用，見尋日啲人就知呢招中年人最受

要記住我哋嘅成功要素

和理勇武循環
和理非上街 > 設下限期 >政府唔回應 >勇武出師有名>>>>

三不
不指責 不割席 不篤灰

冇大台

敵人擁護和你傾
咪撚理林鄭

應該先去登記參加然後到場, 開場前閃人。 若果無人登記佢會搵藍絲入去, 然後一面倒問對佢有利的問題。

完全杯葛對話
扮喊博同情 吊你

變咗深藍大會反而冇問題， 最怕淺黃出咗啖氣又覺得佢有回應畀佢拉咗過去

推推推推推推推推推推推推推推推推推

【讚市民平和理性抒發怨憤 湯家驊相當滿意「對話會」效果】

行政會議成員湯家驊今早（9月27日）表示，昨晚（9月26日）政府的首場「社區對話」能夠塑造一個平和理性的場合讓市民抒發怨憤和表達意見，他對「對話會」的效果相當滿意。

湯家驊接受港台節目《千禧年代》電話訪問時表示，相當滿意「對話會」的效果，亦對沒有出現暴力事件，感到「鬆了一口氣」；又指完場時有市民叫口號是無可厚非，即使場外有市民示威，特首林鄭月娥完場後被困4小時才能離開會場，相信她亦已有心理準備。

全文︰
#湯家驊 #對話會 #林鄭月娥

推

有新華社認證
又有湯家驊認證

一邊捉細路
一邊假對話

再自high 8黃2藍啦連登仔

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

噚日唔記得邊度睇到一個比喻

你喺度同個屠夫坐喺同一張枱上面對話， 但係後面個屠場喺度加速屠宰中

佢話唔再用新屋嶺屠場喎

89年學生同李鵬對話，跟住出426社論，再64殺埋d學生。

喺現實生活中，你個同事你個同學，日日唔做正經嘢，喺度擦鞋做free rider , 日日撩交嗌，分化你同你嘅好朋友 ，你唔係日日都同佢嘈搞到自己做唔到正經嘢吓話

你唔好理佢咪得囉

林奠對話歷史

皇后碼頭～ 拆，唔知重置咗去邊
囍帖街～ 當然又係拆
雨傘運動～ 與學聯五子對話後，4人被拘

佢贏緊3：0呀

我哋今次要贏先可以反勝呀
唔該唔好再推分化post呀

應對以後既政府對話會 (如果仲會有) 既方法：
1. 好似抽concert飛咁，盡搶入場卷。(以尋晚發言人數既比例，應該可以攞到絕大部分飛)
2. 一定要照入場
3A. (建議) 唔好俾機會佢開場影大合照，外媒同林奠一ready，全部人即刻當住佢面起身走 (最好thumb down佢)
或
3B. (唔建議, 可能會俾人SPIN) 照搶發言，但清一色英文( 又或中英對照)，集中質詢政府同警隊濫權，包庇，同埋hate speech。

點解要咁做？
我地要知林奠搞尋日場大龍鳳係俾邊個睇:
1. 做俾邊個睇?
國際社會 (最主要係美國)。香港大部分人歸哂邊，開多一百場黃藍都冇可能轉風。傳媒亦都收編左，以林奠性格，佢點會為左大公文匯落場俾你屌幾個鐘？事實上佢亦唔會係做俾維尼睇，佢有幾多斤兩真係天知地知，冇人會白痴到信佢搞場對話會就可以完事。
2. 國際社會會點報?
佢地傾向報「發生左咩事」多過「與會者講左咩」。所以好明顯佢地會話「林奠同示威者對話」，加一張林奠喺台，台下面有市民既大合照。呢個先係林奠最想要既headline! 佢為左呢條題呢張相，真係做咩都得。
3. 上面個做法有咩用?
我地面對既係外媒好多都係會出字出圖，所以「畫面」永遠行得快過「說話」。你屌林奠，但佢同你影到張大合照，都一定係呢邊蝕。其實如果絕大部分人都Thumb Down 兼離場，外媒既畫面即刻就會變左「杯葛對話會」而唔係「林奠同市民對話」，個場亦會被迫早散，咁場內既外媒就會轉而採訪場外情況/ 離場者到底點解要杯葛個對話會，話語權就可以返黎呢邊。
4. 呢個方法有咩限制?
一定要多人！離場果時得小貓一兩隻，啲人只會覺得你去痌尿。要震憾，就要走九成人。
佢可能搵會搵人執死雞。最簡單就係叫速龍除gear扮市民黎充撐。所以一定要入場，同影住我地一齊走身走人，佢想補都冇得補 (佢一補，POPO就要出樣，到時就慢慢老豆搵仔)

連登要有嘅就係呢啲，班高官冇嗰啲呀，創意呀
唔好好似班高官咁 ，日日重複講廢話， 人哋 要你講乜就跟住講 ，日日沈迷玩分化，我哋要贏呀